有冇人用iTunes入完歌落電話show唔到歌詞？

用itunes入好哂歌詞但電話show唔到出黎

冇左呢個功能好耐啦

仲有架，但唔知點解show唔到

有冇拉到入iphone 入面or未同步？

同步哂架啦

係有但唔work
已經問過精靈
同一歌手唔分album 一次show 哂所有歌都冇

Apple music 愈整愈垃圾，咁簡單show個歌詞都有bug

11.1.2 之後無左
唔知係咪bug,
但就係無左
但不嬲用其他player 無影響